android 4.4 喺13年9月發佈，與 ios 7 同期

去到今時今日，kitkat 仲可以行到大部分 apps, 而 ios 7 就幾乎乜都用唔到

iPhone有得update，android仲有無啊

ios update 成日出事， ifan 仲好意思拎來 J

等到fix bug先更新咪得囉

見人地 update ios 出事仲譏笑佢地自己攞來 / 冇人叫佢地 update

major update 唔好彩拖死部機仲冇得返轉頭

原來無得 Update 係好事黎

ios 越升越慢，倒水電，迫你undate，唔係就唔支援app黎迫你更新

android越升越快，但要等好耐先有得升，中低階機都唔知有冇得升

邊樣慘d

android想隨時update，

上網跟步驟咪得囉

升完唔滿意，降番亦得

這就是自由

係共產、封建、apple冇既野

應該話，舊 os 仲用到大部分 apps, 的確係好事

往往 ios update roll-out 後，大部分apps 跟隨新 update 就唔支援舊 os

好現實嘅情況，os 越做越大食，舊機頂唔到，唔升用唔到 apps, 升又拖死部機

你睇下ios 11個Control center
柒到
仲同我講Update

An機又贏
但一街ios

原來柒就係唔 Update 原因

an狗自己無得update就好興笑人update
識抽水緊係抽ios有升無落啦
成班弱智低質an狗

OS 唔會越做越大食, 我部 Xperia Z3 Tablet Compact 都靠 AICP 上到 Oreo.
問題係 Security Patch. iOS 亦都停左強制 Slow Down 比你揀.

有得 Update 就應該早 Update 因為有 D Security Patch 一定要, Android 最大問題係做唔到 Windows 果隻 Hardware - OS 分開. 導致 Windows 10 可以部部機 Upgrade 但係 Android 就唔得.

iOS 咁做係為左強迫開發商更新, 例如最近係 64 Bits 同 M 字. 重有每個 Product 都有 EOL.

Android 舊 App 行到並唔代表好, 因為用家無動力去迫廠 Update.
最後碎片化更加碎, 對成個 OS 並唔好.

兩邊有兩邊好同壞, 不過有 D 傻仔竟然話 UI 柒唔升

家陣就係唔撚洗受佢啲戇鳩update 都用到啲現代apps 呀

Google 自己都想啲機用新系統喇，問題係啲廠唔跟

上面咪講咗囉

"major update 唔好彩拖死部機仲冇得返轉頭"

屌你啦 ios同an一樣on9
一個就為fix愈整愈垃圾
一個有bug就唔比更新去fix
講到用到app,修唔重要bug咁

唔好對號入座住，呢到大把連登仔一樣唔識用腦諗野

修bug唔重要咁

但係google個ui design 柒到咁

個人認為得iOS同Samsung experience係靚

原來有得update, 但up 完之後有一大堆bug 都係好事

重攞4.4出黎講同中坑淨係識用xp冇分別

講到android冇bug咁

原來唔 update 就無 bugs .. 軟件界新發現

有

無ios 咁多咁嚴重囉

btw, 我升左 11.3 之後打字嗰時個 keyboard 成日freeze 左， 點搞，好唔方便

用家問題

因為4.4基本上已經功德圓滿，有 fstrim, 有 JIT，可以類比為 windows 7

反而 lollipop 同marshmallow 就受 memory leak 困擾

自己升beta咪冇事囉

on9 idog

ios 出事就瀨用家問題
有問題係因為你無升beta

隔離po 話升左beta 食電倒水
你又話人on9 升beta 又係用家問題

一部 S400 CPU 1GB + 16GB 嘅舊機，行 kitkat 點都好過行 oreo 啦

我部ipad air 本身行ios7好順，update左ios11, 連打字等佢彈個輸入法都要兩三秒。
唔update 基本上無app可以裝。
apple D手法好乸渣！

如果唔係佢點引你買新機，重點係android tablet全部都好垃圾

我就係講緊呢樣嘢

根本就係趕絕舊機

ios 最黊本要 9.3 以上

垃圾得過你？idog

有問題就係用家問題

我就有用andoird既，但係咁都拎黎j ？
android 4 到依家幾多保安bug冇fix

如果android tab 有得好似 remix os 咁樣開 multi window 就完美

你咪去買android tablet囉

有不過要Samsung先得

一向用緊 on99

做嘢幾方便

我依加部pixel c 都有

不過唔係官方

btw 你都仲未應我上面用家問題嗰度

快d 駁埋我先啦idog

利申：8.1 android one 用家 月月有security update

ios 打字keyboard又lag 傾完電話又lag 想連wifi又唔彈個視窗出黎 之前睇個youtube又話會hand機 iphonex個face id完來廢到要正常用家一日手動解10幾次鎖
呢d全部都係喺連登d idog圍爐post到見到
但一出到黎公海同an比較嗰時
又吹到ios點好點好

部機幾多年前？買都買iPad 2018/iPad Pro啦

所以以前9月同ifan 一齊搶iPhone 嘅an狗必須死全家

ching reading 拎F??
我有講過話我依加買咩
我一出嗰陣買架喎

同埋我指嘅 multi window 唔係開左右嗰隻
我係可以好似windows desktop 咁樣開幾個

iPad air 2013年出，用咗咁多年仲想點，依家iPad 2018都好平，點解唔買部新，你覺得2013出嘅android tablet唔lag

floating window都有只係唔可以較大細

你數幾個Pure Android嘅bug出嚟?

屌你真係 reading F

用家問題嗰度丫

我問你iphone 升左 ios 11.3 keyboard random freeze 嗰個丫

返去睇多次啦

我幾時有講過lag 唔lag 嘅問題
我幾時有講過 ipad air 丫

打少d j 啦 ifandog

用家問題 仲要用家自己升beta
個beta仲多bug仲唔stable
idog logic

samsung 定 ipad

其他android就唔係android?

Samsung嗰個係可以較大細，iPad都係floating window不過唔可以較大細

你不如數曬咁多個廠出嘅ui嘅bug出嚟
梗係講最原始嘅Pure Android啦
邊個得閒同你講味精ui logic

有冇人肯回應下？

出去睇下先

btw 你快d 覆左我上面d 嘢先啦

我用又冇你所講嘅問題，同埋好多人之後都話fix咗

我部 android tabet 仲早過 pixel c，而家好地地，用來覆呢個 post

一般 web browsing / google play 租電影 chromecast 出電視都冇問題

咁升 beta 嘅問題呢，升唔升好

部機未壞都唔准人繼續用，好仆街

其實我倒想知繼續 keep 住用 4.4 會如何出事?

你可以繼續用，不過你要接受lag嘅事實

趕絕用流暢舊 os 嘅用家，好仆街 x2

響Android 4時代，系統的確無咁穩定
不過iOS 7開始，iOS收皮次數已經超越左Android成倍

呢個同我做左幾年IT既觀感符合
其實又唔係Android炒少左好多，不過係iOS自從換左管理層之後炒得太多
自己唔做debug,直接掉左仲buggy過alpha既比user幫佢哋debug,呢樣仆街野真係得apple做得出

到2018年都用2013年software 竟然自豪

我升咗，你唔覺beta好少問題，但係正式版成日都出事

年年都起碼幾個（唔止android，win，iOS，Mac都係）要逐個講
KRACKs，PHA，後台權限，要講有排講

Screen video cap

Send 比 Tim Cook

記得send埋型號

身邊得毒撚先用an機

好多電腦野都係咁，包括nas, windows, software 都係。點解你要換電腦？咪就係軟件商迫你換，你唔升級軟件就有好多新功能用唔到，遊戲開發商愈整愈勁，你又要換顯卡。以前2gb ram夠用，而家8gb先叫勉強夠用。
android咁做有好有唔好，因為你舊os裝唔到新app迫住用番舊，而新app一定要你update os先用到。咁你部電話就變番nokia8210,淨係打電話收短信，聽歌影相。

2013年 os /機仲行到2018年 apps

2013年iPhone5s有ios11support

點解2018年都要用iOS7 同 android 4.4？

舊機未壞

有冇 5s + 11.3 巴打分享下?

加多句

上面有巴打話 ipad air + 11.3 奶晒屎

2邊都係垃圾

知唔知點解android fortnite拖咁撚耐？

你自己入依個post睇
睇下你吹奏嘅iOS user自己都恥笑返用舊機
唔換機可以被標籤窮

蘋果：iPhone X 的「劉海」是我們最引以為傲的技術呈現

Control Center 閂唔到Wifi Bluetooth我升黎做咩？

我有一部用左2年S400 CPU 1.5GB Ram + 8GB rom的中底楷舊機,行ad舊4.3 OS系統係穩定 ,見到外國用呢部中底楷機升上4.4.2後疾到爆炸,佢地想降返落ad 4.3

咩來? 唔識

hardware 損壞又整唔到，都係換機吧

你D FIX BUG更新咪更多bug囉

仲好講

好撚on9
咁舊既機 多漏洞
想玩食雞又食唔到
機套 mon貼又買唔到
e家android碎片化太嚴重 Google想統一版本
妳班契弟做得an dog 仲係到吹奏4.4
google要嬲嬲豬了

其實各有各好

如果你喺google/apple，每次有大型漏洞，好似上次krack咁，太多太碎嘅os你要做安全性更新會好花功夫時間，而且新功能又唔一定個個用到

如果你喺developer仲on9, 你要每代留一部機試效果試bug

當然用家當然高興，好似我老豆老母唔追求進步唔試新嘢，只喺要打到電話同whatsapp就夠，android好適合佢地

4-5年機，都唔會 expect 食到雞啦

好現實嘅情況，未壞嘅舊機有得升都吃力到近乎用唔到，唔升反而可繼續使用，爭在一家仲有大量 apps 可用，另一家被趕絕

蘋果對軟硬件都有完全掌控權，都做唔到舊機流暢運行新系統

"舊機流暢運行新系統" 只係空中樓閣

由得d 舊機行舊系統，繼續提供安全更新都好過夾硬行新系統，當然亦唔好趕絕舊系統 apps 選擇啦

不知幾idog 好驚update, 又驚慢左 又驚食電 又驚有bug 唔可downgrade, 仲成日好自豪咁可以keep 住ios 9 ios10, 估唔到咁都有得拎黎J.

真係聽到面都紅哂

利申: 用緊ipx 覆你.